# Dificuldades Encontradas #

* Tentamos utilizar outra forma de calcular a mutação (vide Construtor da classe Individuo), porém o Random do C# não funciona muito bem 
    * INdivíduos que mutam duas vezes seguidas e ficam iguais
* Na sleeção pegavamos sempre os melhoreds individuos, porém isso fa\zia com que os ruins permanecessem vivos sem nunca melhorar